取消儲蓄保險計劃

供咗3年
覺得好無謂
下個月盲要交保費
我想取消張保單
保單入面個現金價值係咪可以退返俾我?

呢隻賊船 供咗一半走去退 最蝕

要供18年
家下供咗3年
我想跳船

家下走都可以拎返3分1錢
再供落去仲蝕

屌 學生俾銀行sales水咗買
而家pt收入勁少 想cut 但又供咗年幾

供年幾走啦
我已經好肯定去取消

供年幾會有幾多本拎返
計返都供咗成萬蚊

想問下當初點解你會買呢份保險嘅？

當初開戶比sales講兩講就應承左 今年供緊第五年蝕一半都走

床單

衰on9

係邊間買

銀行開account俾黑絲後生女sales水撚咗

18年先供完咁耐？
無睇中間第幾年可以打番個和咩？

打錯
係供15年

銀行嘅同保險公司嘅有咩分別？

行山銀行？

要供18年仲要經保險唔係主要業務嘅銀行買⋯⋯
儲蓄保險緊係搵返保險公司
供5年，8-9年打和
負擔同回報合理好多
詳情pm

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

有決心就去啦。
當買個教訓。

送錢比agent

早D走啦
18年太長 搵笨柒

行山成日恰D後生仔開
真係好黑人憎

#我都中過伏, 不過冷靜期去第2間cut左